5歲女童虐殺案︱小學班主任一直向案中繼母「打小報告」 眼見受害男童周身傷仍無報警

本案死者女童Z及其胞兄X就讀的小學，雖然發現兩童被體罰，卻拒絕報警。控方更於審訊時指出，X的小學班主任曾建議繼母應更加嚴厲地懲戒男童。本報取得繼母與丈夫微信對話，原來該名男教師一直就X上學的情況向繼母「打小報告」，更曾向繼母「報寸」指X經常說謊。當繼母指摘X數日沒有刷牙及洗澡，該老師竟回覆謂：「好彩我仲未聞到有臭味。」

Dllm死教畜

條仆街應該都要坐監先啱

呢啲咁嘅人快撚啲死啦

仆街呢啲幫兇嚟，都要一齊打靶

教畜

推

呢d最應該除牌既教蓄 教育局就唔柒理

呢d就真係專業失德，楊潤雄你條撚樣死左去邊

告埋佢教唆他人謀殺啦

呢條賤畜

條友仲係學校做緊？

屌佢老母唔好唔推呀

害死人反而唔洗釘牌

push

唔好再推啦

唔好推囉咁

教育局最需要就係呢d人才
黃老師普遍都比藍教畜有良心

哇

呢啲教畜都應該要判有罪

畜生

嚴重失德， 釘牌啦

懷疑佢同個繼母有路

屌你老母閪

一定係冇撚人要嘅老處女 心理變態個重

男

又係興德,呢間垃圾執柒咗佢啦

好 大家都唔推

唔止釘牌啦，如果繼母謀殺
佢都係教唆殺人或者協助殺人

個老師同個老母係唔係有路呀

推到教畜取消資格！

我都覺， 或者想食

卓嘉輝老師指示女殺人犯要狠狠打大力啲 又指被虐男童詐死

千祈唔好推

無撚有錯

同學生老母咁好傾做乜

又係呢條撚樣

仲要打小報告

btw阿哥會唔會心理扭曲或者麻木 見住自己既阿妹一直被虐打

這種全體員工竟然好似不見他, 成報影的

個教畜完全冇事?

唔洗上身?

dllm落地獄啦仆街

小學同幼稚園校長老師呢
唔撚洗罰？

可唔可以拉埋個老師
佢值得有報應

整臭晒同行個名

up錯圖,不要推

咁少事，起碼都要告佢啦

嘩

我係個校長就一定叫佢自己走，家長會啲人都唔會想自己子女俾佢教啦。

楊潤紅表示睇唔到

痴撚線比啲咁既人教細路

殺人兇手

仆街

呢d 失德老師教育局就可以當睇唔到

唉 屌
香港賤畜當道

一齊send信去教育局投訴佢

你哋班人好停喇 都叫唔好推

大家轉場入去但唔好推

呢d賤種就唔撚釘牌

教學生通識就即釘

屌 條撚樣之前有撐過德興個仆街校長
成班都仆街黎

「控方曾傳召卓姓教師出庭作供，指卓曾警告X不要奢望餓暈自己便可惹人注意，又曾建議繼母應更加嚴厲地懲治X。」
希望兩兄妹做鬼都唔好漏左呢個人

屌你老母香港根本要有鞭刑對付呢啲重犯
等佢坐監食我哋納稅人啲飯食得咁開心
幾大都要打足佢幾個月 再逼佢喺刑期內做免費勞工
比佢哋感受下佢哋點樣對自己嘅仔女

教唆他人謀殺

諗住咁講之後可以屌人繼母？？

根據我作為男人既經驗，佢應該想搞個繼母

正仆街

起唔起到姓卓呢條教蓄底？法律制裁唔到佢就等網民出手！

Dklm 教畜社畜

給予該老師最狠毒的祝福

又興德 咪撚去讀呀

小學好撚多教畜

教協死左去邊

真係唔好再推啦

個仆街想屌人老母

屌佢老母

拉鳩埋佢啦

好的👌

屌，成間學校都係賤種

阿哥無死

唔係就咁放過佢啊？

屌原來興德，呢間垃圾

你點呀你

咁唯有唔推

打錯激動得滯

落井下石, 想溝人繼母......?

.

學校作為把關竟然助紂為虐

希望阿妹快d投胎去戶好人家

喱條撚樣咁都無後果？

政治唔正確比害死人嚴重
this is china

係，成單野都好心up

邊個嚟呀 唔識佢呀

咁唔想湊點解唔交比阿嫲個親生老母又咁耐都唔探d仔女

推到條教畜自殺

姓卓既而家算唔算全香港人既敵人？

張相唔清 有冇人有佢fb

嘩屌，乜撚野人黎

死仆街教畜害死人
拉埋佢啦

仲要點估到親生老豆都可以殘忍到咁
真係好不幸

相唔夠清

撚樣

愛國愛黨藍教屍唔會俾人搞啦

真
出完個垃圾校長
請埋啲垃圾教畜

呢條友先係真正大仆街
個兩件都叫有報應
點解佢可以全身而退？

佢講啲嘢分分鐘就係令個後母變本加厲

呢條賤種狗係咪想食條臭閪咋

呢隻教畜就唔釘
屌你老母釘其他人牌

唉，真係唔識講就算為討個女人歡心都唔會咁殘忍下嘛

PISH！！！

點樣先可以令佢冇左份工？
唔想其他小朋友受害

教蓄，呢啲九成讀唔到書，然後求其讀教院拎個牌出嚟誤人子弟，做唔到教蓄都會做黑警

學校門口掛banner

之後你會比狗咬

5歲女童虐殺案
老師被指
警告男童「唔好諗住餓暈咗可引人注意」
建議繼母加以嚴懲

屌佢老母跟本係幫兇

WLTF 一早估到呢條友仆街死教畜黎㗎啦 屌佢老母 原來唔止仆街 係幫兇黎

Push

向教育局投訴, 點都要比些壓力

dllm

除個口罩睇吓

上面回覆有另一個post有

扮睇唔到

屌佢老母閪爆名啦

原來有樣唔好推

教育局淨係識搞政治 搞批鬥

條教畜係咪同個後母有一路....如果唔係為咩要一路篤灰同個後母講返

潤腸雄應該好快俾官職佢做㗎喇

呢間學校執7左佢啦 成日遺害人間

直播切腹就當冇事發生

教蓄可能想溝繼母

垃圾，渣滓

正一仆街
教畜

卓嘉輝

賤種教畜見到人地老母Mk底，應該諗住和應條臭西就有得食

呢間學校真係好L垃圾
利申有Fd 係入面教

班人渣唔比親生老母探仔女

唔好推啦

下咁真係有心整死佢，要殺不如比佢一個痛快，好過折磨死

唔好推

呢d pk 應該都要入去坐啦

就咁俾佢走甩就真係無公義

擺明親生老母有另一頭家唔想理對仔女啦可能第時想攞政府福利先諗起個仔

小朋友R.I.P..

呢D仆街賤畜等同幫兇

有殘體字，大陸人定馬拉華人有睇開呢單案？

唔好亂講, 係班垃圾唔比老母見細路

係囉 正常老師點會同家長私底下massage

小學好多依D教畜

教唆謀殺咁都無罪

捉埋條教畜坐監啦 唔撚係無罪呀

條教畜隨時真係狗公上身趁亂搵食

應該綁撚住佢 跟住插佢一刀
等佢啲血慢慢流出黎 折磨死佢

唔係唔推ar 化

係都唔奇 唔知可唔可以投訴佢
教畜落地獄

所以要化身成為追擊者

起底la 屌死教畜

都唔似樣

哇屌唔好推牙

教育局唔撚洗做嘢？

記者做野 起佢底！

仆街畜牲，5歲小朋友俾人打到周身傷唔理仲要討好條臭閪？

點解可以咁
人渣

似想食人妻， 套路和應，關心佢，傾傾下拖埋咀埋扑埋。正常點會無啦啦同個女家長私chat,仲要擺明虐兒都和應

D家長車家長就拉dklm

人渣

小妹妹有仇報仇

嘩, 如果真係個老師都係幫兇, 拉鳩埋呢個冚家鏟人渣敗類!!!

千祈唔好推。唔該

等天收！

呢啲都應該死全家！

推到佢仆街

教育局跟律政司 並不會做野

死咗去奶柒婆囉鞋底囉

DQ 教籍啦屌佢老母

微信

個名本身都臭
你試下喺呢度開個一人一個教畜回憶，包保推到1001

放過人啦，唔好再推

呢啲仆街唔係唔洗坐呀？！

推到教畜死全家